CY: 地鐵應該一早封站圍捕

CY講ge野無意義,巴打唔洗曬時間係佢身上

佢喺咪又畀佢個女激親?

廢老一件，冇討論價值

仲MTRC（地鐵公司）
唔怪得你做唔長

條友真係好恨做多次

狼子野心

恨做特首恨到出曬面

咁博做咩?
想做特首呀

普通市民想搭西鐵出街返屋企都唔撚比？

睇番你d蘋果廣告啦屌你老母

你咁撚叻個女唔會俾你搞到咁啦

報應黎

好撚毒

On99所有野都政治化
地鐵本應只係交通工具，家下比你講到要做埋你既政治工具
食撚屎啦689屌你老母

其實冇人想理佢，可唔可以唔好再POST佢FB啲嘢
推下728仲好

佢想做返特首呀嗎，咪理呢個廢老啦

過去咗嘅嘢
大家無謂理佢啦。

想擦存在感

呢個撚樣 越睇幫似想出返黎

屌

宵禁戒嚴咩其他市民唔駛返工

MTRC = MTR China?

呢個撚樣 越睇越似想出返黎

如果好似佢咁講下午就封左站
全部人走唔到會發生咩事?
暗黑軍師又想出暗黑兵法

條友一向垃圾
公司以至家庭，再去到政治都一敗塗地

其實係咪可以report 到佢用唔到fb?

條撚樣和何君堯唱雙簧
好撚火 見到佢兩條撚頭

比習習 DQ左 死唔斷氣

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

如果封左站今日打到黑警仆街啦，當一個人連退路都冇可以做到幾盡，仲要係20萬人

佢廢無可廢以為佢死撚咗

咪撚理條仆街啦

過氣廢老真係好煩

返去教返好個女先啦垃圾

梗係關佢事，調查上去呢條友命都冇分分鐘

Cy應一早落地獄

屌，條仆街幾時死

不如全港宵禁啦

佢做特首係咪就會咁樣部署

關左站，唔比人走，只會有更暴力既事發生。

暴你老母梁撚狗個徒

劉畑良 mode
其實大家可以見到，近期鄉黑手法係689又或者中聯辦的指示
但就 CY 呢一番言論，以乎今次行動劇本有d機構唔想同佢地再合作
你可以預視CY再上台之後，佢就係會用番FB相同的手法對付你地
可以見到係比林鄭更加黑暗

成日想向棺材度彈番出黎

港獨之父

變咗有限公司幾耐？

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

其實有幾多人會叫地鐵做MTRC？我身邊識既都係叫MTR，就算轉港鐵咁多年，仲係大部份叫地鐵唔鍾意叫港鐵.... 利申，中坑！

同公園啲藍屍廢老口upup一樣 唔洗理

抵你個女咁

咪撚理佢拉，得得戚戚想引起市民注意令到佢上報可以擦中央鞋

叫佢收皮啦，𨳒爆佢老母，早死早著呀仆街

仲有佢個龍蝦老婆

劉細良話cy好有可能係想借林奠柒左重新上位
佢極有可能係元朗恐襲既幕後黑手 目的係想推番林奠 取而代之
何妖只係替死鬼

想拉攏武派警隊同支持者姐，未到你啦689

正名MTR Corporation Limited

所以其實叫MTRC唔算錯

屌呢條廢老過氣到呢 有時差D唔記得佢係上屆特首

差啲就唔記得咗件廢老
乜原來仲未死

過氣廢老收皮

大大聲話你知，以前係MTRC同KCRC, 自合拼後，港鐵統一只以MTR作簡寫。
利申：前港鐵人

依位阿伯邊位？

過氣特首

點解條仆街可以做到特首

想知如果佢出黎做 會點處理

戒鹽lor

廢老坐屋企刷存在感

含撚啦死廢老，你落去企喺啲狗前面做盾咪可以攞哂彩囉撚樣

點解咁多正評
俾正評既係咩原因

唔好理佢 廢老已經冇牙

佢真係證明左弱智都可以做特首
佢不如同元秋2婚喇 黎個夫唱婦隨 一齊廢up

又想做特首啊

地鐵擺明唔想再介入示威者同警察衝突，所以做翻平時應該要做嘅野，多人就開多幾轉車。

如果聽CY 講封站就pk，d 示威者日日同你MTR 玩野

廢老唔洗諗啦 你無得再做啦

佢直情想戒嚴